［迷敏黨］一句講曬，張無忌四條女，會揀邊個做老婆

Me：
1. 小昭，只有佢先由此之終都忠於無忌一人，心地善良，小鳥依人
2. 趙敏，份人賤就賤咗啲，前期都害過張無忌，不過為咗張無忌跟同自己老豆反目，同自插救張無忌+張無忌對佢最衰，所以返加好多分
3. 蛛兒，張無忌為咗彌補佢細個先同佢假結婚，佢都知道自己只係中意細個嘅張無忌，最寧願扮傻都割愛比趙敏，中間佢喺靈蛇島喺成班女面前鳩up嗰part咸到仆街
4. 芷若，臭G，不提也罷

結論，睇書都知張無忌已經做咗正確選擇，不過比着我係張無忌應該喺靈蛇島同佢義父+金花婆婆玩7p，最後帶埋小chill去第度chill

樓主咁揀 張無忌就變韋小寶了了

我愛敏敏

好想同敏敏玩腳

芷若

臭雞 死開啦

要食埋不悔 丁師姐同黃衫女先夠

第二張sweet 撚到

黃衫女無男人喺身 應該成日用打狗棒diy
不悔比六叔屌到鬆曬
丁師姐淫底 玩sm一流

每個版本都鐘意趙敏

係趙敏個角色，唔係演員

呢版角色+演員都好尾機

咁要自己老母素素

小chill都好撚正 細細粒個樣又夠得意

2019最撚敗北就係張無忌個白痴仔樣同周芷個呆閪樣

推

2019張無忌仲樣衰過吳啟華

搵個小白臉去演明教教主 戇鳩鳩

滅絕師太

但個男主角個樣同以前果d比差左咁多嘅

應該射停風無忌 柏芝（12個時同小停風相遇）芷若 王菲（後生）趙敏昆凌小昭 蛛兒趙學而（後生）

利申：ff不要太認真

想同G若交配生仔

正常都鍾意趙敏啦！青頭仔先會揀周g若

我揀蛛兒

應該搵陳曉演

是但揀個，反正全部一樣樣

樓主唔識食
咁都冇滅絕師太

Me 2。本身金庸小說裡最LIKE嘅都係趙敏。
趙敏Better than 黃蓉、任盈盈、阿朱、周芷若等。
而家加上鈺琪CARRY，更LIKE趙敏！根本無得輸！

趙敏小昭好難揀

趙敏，小昭，蛛兒，不悔我都鐘意

張無忌真係最鐘意趙敏

有幕係趙敏拖住張無忌個影 果幕真係sweet撚到仆街

小朋友先做選擇題

周芷若跟錯師父姐

全部要哂

第三張嬲嬲地

我敏世界第一

整容G

我揀佢

或者佢

陳鈺琪

然後奶愛滋

會唔會夾硬咗少少
仲衰過出面班肉酸狗

啱啱都問隔離po呢度幾多個人
冇人答

敏敏無撚得輸喇
臭g若其實都靚但真係本身角色後期唔討好

咪撚理條戇鳩啦

瘦咗啫 屌鳩你

又冇人答

瘦到連個鼻都尖左 山根高左 蘋果肌大左

用大學拍嗰啲機同拍戲百幾萬一部嘅美顏機比，肉唔肉酸D

已經唔計幕後剪接加化妝有幾勁，本身天生已經係靚女

我揀滅絕師奶

呢個你又睇到
選擇性失明

蛛兒啦

呢條臭G成套戲都無表情，個樣硬到仆街，想學人反但係咩都唔知，不如你收收皮先

敏G送都唔屌

緊係唔知
大陸啲垃圾戲會睇壞腦
睇壞眼too

青頭仔先鍾意

ching青頭仔唔識波

死返去自已個post la 唔好入黎影響討論啦

我要佢老母
今次新倚天黎講

我有話揀呢個架

唔係嗰人咩

中國武俠小說唔返大陸拍唔通喺香港拍
tvb班垃圾有閪錢拍到咁靚咩，你想喺天文台個總台度當光明頂，定係獅子山當武當山呀戇鳩仔
當你條弱智仔駁埋：叫外國人拍咪得囉

Tvb變做cctvb先狂播大陸劇
你真係睇得太多大陸野
個腦壞左

好似香港人黎?

想扮自命不凡，慳啲啦，一嚟唔講tvb呢家先播到廿集，二嚟我屋企連電視都無，寧願上youtube睇低清版都唔益佢廣告費。我開喺體育台啫，唔使學到出面班手足咁無腦，蠢到要非黑即白喎。

永遠瘦左，化妝，就有班契弟話係整容

咁都睇唔到
一係眼盲一係弱智

葉童版都中意趙敏既話真係不了

智障邊及你
套劇仲要紅多2個月，你就黎嬲到核爆

一路都覺得好搞笑喎

成堆五毛圍爐打飛機吹奏大陸雞

蛛兒係冇得輸

上心到咁屈埋尾仲扮無嬲好威呀睇倚天都五毛

你老襟關愛座Hunter 又淘寶又用支那移動又返支那教書，然後話自己港獨分子呀你出去同佢以死相搏未

呢個小昭仲衰撚過蘇有朋

比面我敏 唔好同佢地嘈了

識食

喂屈毛黨始祖呀，你老襟呀
快D 入黎拜下佢啦
咪撚潛呀智障仔

睇倚天又當係5毛？

期待會員尋日#5627 出去同關蛇以死相搏

應該嬲到渣實拳頭
個個post都要提下 冇人理佢呢下先慘

香港拍咁多套比你食左
仲有 中咩國武俠小說
小說背景係帝制時間 叫咩中國
香港都大把靚景靚地方 你唔知唔等於冇

我唔反對大陸啲景係靚 但唔好吹到金庸小說係大陸野啦

講真大陸演員真係好靚
演技比香港演員仲要好

點解

嬲到要開始屈毛，然後扮唔上心 比人篤爆左又唔敢入黎

小昭有得輸？？

可惜太早就走

唔洗諗 趙敏冇得輸
好撚靚

佢好似就高潮

發高燒嗰陣鳩up小弟咸到仆街

我都想撩到佢高潮

第二張圖係邊套戲？

許雅婷 好似幾大波

蛛兒

每次我爸係我睇金庸個時都會話
小昭先係最正

滅絕

Why not all

睇落去咪知 臭G若

現實世界痴女
應該會追撚含

x2

上水未呀柒頭

識貨

ME

敏做大婆 芷若做sp 放假就上峨眉執兩劑

敏敏

真係好掂

中間佢喺靈蛇島喺成班女面前鳩up嗰part咸到仆街
邊到有得睇

趙敏

youtube 30尾集倒

屌你啊

敏黨